國安法來到，有冇人好興奮？

終於來到正啊

港匯急跌近40點子

要相信香港人
相信香港人既民族性最終會達致獨立

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

咁少

太少了 可唔可以一夜清空

開心啲啦

笑
雖然我知係曲

都未最黑暗

呢個機會單靠香港係無能力創造出黎
不過大家都smell 到就黎到

算係一個里程碑
捱左咁耐終於立
香港問題冇得再拖

班食兩家既仆街冇得再扮有險可守

講咗攬炒咁耐，終於迫到支共出手加速
其實真係呢期最有希望嘅一日

最怕就係佢低調陰啲陰啲做衰嘢無人知

大時代 興奮

佢利用黃色經濟圈 幫我地刀仔變核彈

贏了

好興奮
想見證中環荒廢

我哋逼到共產黨出大技呀
打機嗰陣時,boss都係臨死先出大技

真心 有d興奮

係大家成功攬炒嘅第一步

香港立國安法，穩定港人對政府對祖國信心
股市樓市gogogo

強了我國

無咩感覺好平靜

重回祖國懷抱。做籠的傳人 。

古老的東方有一個籠 它的名字就叫中國 古老的東方有一群人 他們全都是籠的傳人

恢復打靶

識玩

連登仔驚到叫ADMIN冊ACC

入去站務台真係笑死人

。

成千點子可以跌
跌得40？

好耐冇見過了

仲有7日走佬期

信貸評級又可以降

外面班友驚到
又話一心攬炒
依家應該感到開心

真 驚條春咩

中共，5毛依家一上連登見到佢地驚成咁
一齊大大力恥笑
原來同班大陸豬一樣，咁易嚇，咁易屈服

我 好撚興奮

出埋解放軍啦 dllm

我覺得太少

見證大時代 點會唔興奮

真係 垃撚圾 靠香港果班販冰兵有撚用咩

我就中立嘅 條乜柒國安法唔阻我返工就得

等緊宵禁令

咁小兒科

最後7日換外幣保平安

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

好小事 驚條春咩

攬炒好興奮
垃圾藍屍港豬D錢冇啦

總之一齊仆街就最好啦

越辣越好

生活如常繼續返工，樓市Gogogo

攬炒唔係口號

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

終於等到，有咩好得過中共自己加速？刁大大油門一踩我地望塵莫及最黑暗嘅時期嚟緊，大家繼續打唔同戰線將香港自治同香港地位掛勾，唔好比機會中共打殘我地之餘仲繼續攞香港嚟做白手套互相扶持走過呢段最黑暗嘅日子

自殺式襲擊，你係成功自殺定係成功襲擊

未驚過，要驚晨早驚咗

又有啲道理喎

Does more good than harm to us

攬炒

我不知幾興奮

沒有共產黨
就沒有新中國

支那狗閪 兒登慶祝柒撚
全閪部死全族

加速主義 Go Go Go !

明明大家都想攬炒 都唔知驚咩

有啲緊張

最怕佢唔來

我都怕個新聞係fake news

硬撚晒
濕晒

正撚到
唔夠一年已經有咁既進展 好興奮

我都估唔到效果咁好

舔共派先係最終極嘅攬炒派

我嫌做得太少

冷靜 大家緊記

成就

收成期呀
不過係支共收成韮菜咋

今日香港世紀大和解 不分黃藍 普天同慶

我好興奮啊

打飛機po
仲覺得會制裁，不如上年支持送中

共產黨先係真攬炒

咩打飛機 我又冇話覺得會制裁
你條弱智仔

只要人未死
保持住個民族性比下一代、下兩代
就算香港唔再係呢個地方
都唔會消失

依家係咪同藍屍一樣咁興奮

好過黑警慢慢整死我地，不如一野晒冷

唔可以？唔比我鐘意大時代嘅氣氛？

眼睛放遠啲啦 弱智仔

可以，果然同藍屍一樣智障

而家係度驚果啲人，
一定唔係攬炒派，
或者一直只係得把口攬炒

我就最鐘意屌鳩你呢啲人

國安法來了 翻去你被竇入面喊啦

好痛呀，你屌得我好痛呀

最怕你唔痛

終於可以鬥紅

叫多兩聲啦 難得屌到你咁痛

啱，反而好興奮
一啲驚都冇

真 都唔知驚咩

我叫你叫啊

興奮，引蛇出洞，同埋證實左幾樣嘢：

中共真係心中有數香港將會係美國影響下民主化，係中共邏輯下等於失去香港，依家嘅民情，民主化嘅香港好自然會推上一個親美嘅政府，從而變成美國對付中共嘅籌碼。但如果中共先用「國安法」搞死香港令香港冇曬金融價值同埋春袋價值，咁樣美國就冇辦法用香港打中共。

咁樣雖然中共都好傷，但係鎖國前咁樣做起碼可以先保住政權安全。

支持

最怕保唔住

一國兩制？ 我屌啦
國安法都立埋
下一步吞埋台灣
統一天下 指日可待

問題係呢個時候外國忙住搞肺炎同經濟
唔得閒理香港

dllm....

冇外匯 中共實67

等睇樓價大跌 銀行破產

一早READY 隨時移民走人
唔驚

玩撚完

一睇就知維尼想攬炒好耐

負資產潮

所以話中共今鋪點都會死，用國安法搞爛香港睇落可能會長命小小，但滅亡係一定發生

最緊要大家67

仲未夠 仲可以衰d
加速攬炒

開心到𣉤唔到

啲咩解放軍仲未到 差少少

扮紅引藍絲再搞鳩藍絲 新.文革

終於可以做中國人

我唔明驚乜鳩

攬炒唔係口號

出面仲一堆人叫人出去

唔知聽日hsi又跌幾多呢

國安法之後
係咪應該改叫自由經濟圈/一國兩制經濟圈

快撚d一國一制啦 建制派仲要多謝我地

最撚怕佢唔撚夠紅 加埋打把 頂瓜瓜

終於有同志
係啊我要攬炒，
係我地要嘅攬炒出現左
擁抱佢啦屌
香港比人制裁大家食草就最好
最理想嘅香港就係倒退廿年嘅香港
最理想嘅支那就係爆左嘅支那

同大陸人工睇齊

我真係好興奮，唔係講少，屌u都未grad無得輸

我窮撚一個驚咩快啲一國一制一齊做小粉紅 玩鬥地主

我
希望唔好得把聲
希望快d貫徹執行

最驚得把聲

Yes 無資產階級

耶 多謝幫手攬炒

一直想攬炒。

只差老解

真

我
因為攬炒個基石已建好

我都係咁諗

快D一國一制啦共產黨,唔好到時煞車唔敢一國一制

打大佬已經開始咗，各位準備

Me